有無人覺得呢張相都影得幾正常

因為睇唔清個樣

隻腳粗過仔已經唔洗睇啦

條仔太排骨

因為蘋果出名照妖鏡

我覺得岩岩好喎隻腳

橙褲呢

講咁耐都唔悶？

講阿嬌又無人話悶 屌

因為阿嬌真係處女

呢張幾靚女添喎